{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013408",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160232?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주 포천시냇가펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 その時間に守ってチェックイン及びチェックアウトしてください。 予約の際、基準人数の料金が適用され、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 追加人数がいる場合、必ずペンション管理人にご相談ください。 追加人数に含まれていなくても、宿泊をしていない場合でも追加料金が発生します。 ペット同伴の場合、ペットを収容できる店舗でない限り、ペットの入室はできません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加利用料金が発生することがありますので、当日現地にてお支払いください。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は誤差が生じることがあり、二重予約の際に先に予約された予約件が優先されます。 ペンションの基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーによって変動することがあり、変動した場合はペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。 入室の際には様々な特典と約束された施設及びサービスをご利用いただけます。 ペンションの近くにはファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金が適用されるのはいつですか？",
            "answer": "予約の際に基準人数の料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、何をすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金を支払う必要があります。必ずペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペットを収容できる店舗でない限り、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "付帯施設を利用する場合、追加利用料金が発生することがありますので、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約とは別に利用できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は誤差が生じることがあり、二重予約の際に先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "ペンションの基準人数や追加料金はペンション運営ポリシーによって変動することがあり、変動した場合はペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの近くにはファミリー渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 444
    }
}